[早霸王] 點解森美成日都唔認錯

唔開心都堅持笑，會令自己開心
依個咪係笑既好處囉
又要話人錯又解釋唔到

以前都有聽開森美, 聽左十幾年, 但越黎越頂唔順佢個種搞笑方法,

日日係度鬧人踩人黎搞笑, 人地講乜都話人錯話人冇料到,

佢自己講啲垃圾出黎話自己講得好好, 整個節目由頭鬧人鬧到尾,

完全唔覺有笑點, 頂唔順冇再聽

明明人地岩，又要踩
愈解就愈柒
柒到唔想再聽

佢識最多野

我個同事日撚日都聽, 唔用耳筒煩撚過西.